去中國既人你地用緊咩vpn （交流post)

有冇簡單方法或者app
又或者咩router可以方便set到

用過呢三個都ok

學校既vpn

連返屋企

SS, 自己租VPN, 12蚊美金一年, 一年都係1舊水, 抵屌

onavo

同我租

Asus openvpn
自家vpn又快又stable

自己build隻ss

綠色果隻安唔安全？
事關我返大陸要用到ebanking 野 要vpn

人仔中港數據

vpn master, 免費app play store有得down但有時會連唔到
仲有500mb限額

有時會有啲幾十美元嘅 lifetime VPN. 不過而家翻牆似乎 shadowsocks (ss) 最好。

iOS 用邊隻 ss client 最好？

連番公司個server

屌我想問有無人用小米router搞到用唔到vpn前幾日好地地今日完全上唔到
利申用學校vpn

駁到咩??

OpenVPN 唔係俾大陸佬解到咩

Cisco Anyconnect

Default setting 唔得
Hkepc 有個post 教點樣set, 跟住set係大陸就用到

自建用 OPENVPN 2048 bit 加密，驚既話可以用 4096 。

有冇link

番大陸睇波而家買唔到波
馬會app要香港ip先得⋯⋯
有無好介紹？vpn